部相機插左rode micro 就變左單聲道接收

我記得一開始用佢錄野 明明佢ch1 ch2都有收聲
依架淨係右邊有收聲 其實係發生咩事

係咪佢軟件更新過黎？ 我番原廠設定佢都好似清唔乾淨 啲Slog setting 都仲係度

有冇高手指點下
用A7iii

Help

試下插第啲嘢…？

冇第啲野可以插添 以前有無線mic 無記錯個時插落去都係得右聲道

mic jack 打柴 整過

啫係拎去專門店整？ 唉 好啦

專門店我果陣有問 $350檢查費仲要$600人工
武肺話要等2-3星期整 嚇到我收返部機

最後上左dcfever 搵左個師傅上左我studio即場整

自己二手區search sony a7 維修

嘩～ 真係冇諗過部相機通咁易壞 仲要壞係呢啲濕鳩位 仲要成千蚊 好癲

試吓清潔下個插頭 然後左右轉下拎下 可能會變返雙聲道

我覺得真係壞左～ 用力頂埋一邊就收到雙聲
一放手 佢就變番單聲 應該入面屌爛左搞到接觸唔好

底板死咪插你部機攞去整

Sony垃圾機係咁㗎啦兩年就要掉

睇完 都係比錢人賺好過😵

我都係 聽日準備攞去整

有保免費整 我都壞過又係插micro
唔知係咪自己旅行懶拔左支咪先收機 壓壞左

我覺得係 因為我都係咁
一開頭係太急 之後就變左習慣⋯
屌那星 又會咁化學都有

你又係拎去Sony 店？